俾人以為係gay... 係好事定壞事...

利申 最撚憎基佬

咁你就咪撚上連登啦

對唔住得罪晒

是咪想話幾靚仔

好事
又可以扮gay溝女

俾你發現左

無圖無讚賞

死基佬

藍絲唔話你知～

女仔唔介意俾gay抽水

如果你係靚女，我地可以做個朋友

西水ok?